（狂賀）壹週刊報導出街 簡體字港漂鋪遭暴力掃場

source :

會唔會係自己人做 博同情?

小鳳姐唔該

支那賤畜

第一次對地產狗有少少正面觀感，起碼佢地都知威脅緊佢地利益

自己友行家做野？

個兩條友好型

大圍個間 ？

一 L 定唔會係大陸人做，一睇佢哋整齊同統一嘅制服就知

正皮不解釋

屈港獨?

聽朝文匯大公白粉星島應該

第一張影得幾型

正評不解釋

自己香港自己救
有咩問題

正評

唔奇

粉紅底白色字 成浸蝗味

老細偷偷放低負皮

💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

又載口罩又載黑cap帽
唔通係

飛機?

係又唔錯呀

簡體呀拿

港獨有呢啲人還得神落嘞

都唔撚夠暴力
咁多野無爛

咪就係

好撚心涼

地產狗仲有guts過港豬

熱烈地彈琴熱烈地唱

唔放火都偷笑

狂賀

香港出現排華分子，希望各位同胞不要再來，斷水斷糧，不再自由行
杯葛他們，餓死他們

火燒國會

爽呀

有時真係忍唔住笑

又一隻支那狗

上面搵唔到食要黎香港咁折墜呀

分分鐘鐘自己友

屋企樓下

利申 絕不鼓勵任何暴力違法行為 但私人恩怨呢就……

抵丫

狗咬狗骨

抵啦

大陸佬一早係香港做緊背後地產老闆
係唔係狗咬狗？

好撚型

支持

做實事

實事

地產狗好波

愛康健咁嘅款

good job

支持猶差嚴正執法
兩邊都奶嘢就啱

著到一套野咁即係話擺明唔想你做生意
呢D唔怕人拉.訊息相當明顯
下次就唔係搞個鋪

學is噉咩都自由認咗先

港嫖家

本地陀地都反支就有救啦

感激不盡

抵死, 阻人搵食

屌你老母又想屈連登仔
個個都笑緊佢地狗咬狗咋
又一隻

係又點？
連登五毛支持選舉性執法都得
點解支持罪犯唔得？

俠士

我唔知係咪港獨俠士

就算係, 又點？ 簡直勁啦！

義士

俠士無掟雞尾酒已經係手下留情啦

希望俠士小心, 唔好有事

屍君龍放火燒死入境主任依家都金腰帶啦
唔覺得掃場有咩大不了

勇武都唔講出黎啦

btw施永青好野

抵制香港罪犯
抵制香港房产
抵制香港旅游

真係好撚柒啲字體 個招牌字型又係柒
諗唔明點解要係將香港搞到大陸咁 有感情啲？

大陸人唔對大陸有感情唔通對香港有感情咩